** Repository Composition**: Report + Code + Data

**Project Objective**: Para este trabalho e pretendido fazer uma analise de dados relativos a autenticacao de notas bancarias. 
Para isso sera utilizado Regressao Logistica e os classificadores K-nearest-neighbours e Naive-Bayes.  

